WIZONE=勇武 BUDDY=和理非

比班食蕉禁屌到

樓主=鬼

樓豬就係畀食蕉的左出去個幾件？

樓主白卡仔 沒事兒沒事兒

五十步笑百步。。。

邊B=街坊，嘴炮屌走d娛樂台傻佬

班食蕉仲衰過狗

十卜bin仔

發生咩事

會長好波

樓上成班冷氣軍師

舉電話比佢係呁照機都唔敢拎出黎

層主現場指揮軍官
兩個月黎日日都見到佢既身影

啲食蕉畀我屌完唔夠膽照我了

CLS牙賓型到,,

人地個經理人親自捉喎

佢都唔喺我嗰邊

祝樓豬早日比速龍打到四肢殘廢

認真 就算兩隻全裝速龍同我打 我都唔覺得自己會輸

我1個就做死你啦

喪蛇好波

ho ball！！！！